自從興咗做gym之後就冇人行山

仲記得之前ig成堆名人，fd都係咁po自己去行山啲相，一係就係咁叫春幾時可以再行山，行到上晒癮呀咁樣 過咗一排興做gym,就個個都走咗去做gym 每日ig都有幾張gym相睇

到底啲人做運動係為呃like定為健康 唔知幾個月後又會興做咩運動呢

快點吹奏性交

陳奐仁

好呀

佢操到咁點都唔係跟風既

開始熱, 行山玩命咩

普及左都唔係壞事既

我驚潮流過咗又會wfc姐

呢排都涼涼地喎ching，而且一興咗做gym,就已經少咗好多人行

香港人羊群黎既

做一下影十張相

係post十張相

大把人why not both

行山已經少咗好多了

每年都係夏天之前就一堆人擁去做gym架啦
到最後留得低既十個入面都唔知有冇兩個

點解香港人咁鍾意跟風

咁未好囉少好多垃圾

的確少咗勁多人
星期六日尤其明顯 以前人山人海咁
依家靜靜地睇書都得

啲人衝晒去做gym啦

跟風全世界都係架啦
Pokemon go係一個例子

少左班羊群行山係好事黎

港狗乜撚都跟潮流

都有做gym 又唔覺好多好多人
仲要阿叔多

係呀
靜靜地 加埋最近天氣又好好
勁舒服

其實幾時開好興做gym
行山就話有一排乜鳩新monday果d係咁推行山路線姐

做gym係咪因為近年多左南亞新聞
港仔想練大隻d保護d女?

季候鳥

如果真係就好
我諗都係為身型多

咁兩樣都4-5年先開始算唔算行得前

係咪因為多左啲藝人做

潮流教主

太天真喇巴打 啲人做嚟為食女咋

油頭都係我引入香港

行個排行得好興奮，停左就無乜趣想行

行山做gym對身體好
如果興都係好事黎

雖然我做gym最主要都係為溝女
但同時都想大隻d保護佢既

都唔到我地玩啦

都要靠做gym嚟溝到女先有得保護嘅

多like = 開心 = 健康

1 like= 1hp

早你3 年開始

做gym 早興過行山好多年

如果因為想溝女去做gym可以慳返, 女仔唔會因為大隻鍾意你, 最後都係睇樣

你哋問過朱翁未

香港人不嬲咁，冇記錯, 行山>露營>GYM

大隻毒撚點都好過肥毒

再早幾年仲有踩單車

潮流教父

其實真係少左
行開嗰批點都會行除非休緊腳
跟潮流就可能係少左嘅

但係重周不時見到
啲狗公港女係啲山頭到嘈生晒
又大聲播歌

mk呢種生物香港周圍都有

去晒做占呀

好過你班毒撚
街都唔出
lay係屋企打飛機喇

lay你老母 匿呀文盲
sorry囉掛住喺你屋企屌你老母搞到街都唔出

仲有滑板, 最近有個韓妹玩得好睇, 啲港女又狗沖去玩, 又唔諗吓自己咩樣, 仲有泰拳, 鋼管舞, 瑜珈....

少人行山先好 唔洗迫到旺角咁

咁其實大家會受文化同傳媒影響而發掘其他興趣冇所謂 但就唔好剩係為影張相咁囉

港女玩又俾你屌跟風
唔玩又話 唔做運動 冇多元興趣

咪玩啦

好撚多人行山呀

我開始做gym係張家輝拍激戰個陣，之後跟朋友做，想操大隻啲（以前成條柴咁）
而家身型都算ok，仲有keep住做。

事實上好多人都淨係為張相

巴打變左張家輝未

咁都有好多人學完會繼續努力同堅持㗎嘛